陳雲：跨物種傳播病毒是不可能的

國師

食藥啦仆街仔

所有記者搵曾經公開撐警O既人, 問佢做乜唔戴口罩

病毒專家

邊個仲吹奏條白卡佬

佢啲教徒信到十足

呢段文字換左五毛account出都match

愛滋病呢

黑死病咩嚟

青山幾時收佢

屌你唔好再post條冚家鏟d嘢la, 好好笑啊？

陳雲：沙士防疫工作根本就係把撚，病毒半年就自然死亡啦

咪貼呢條垃圾d野
睇嚟都晒時間

CLS

陳雲本身唔蠢, 但D信徒同藍屍一樣腦殘

希望武漢肺炎傳染被呢條癡線佬

啲自然療法撚真係好反智

係，睇傳播機理，係完美既病毒武器

腦殘=蠢
蠢=腦殘

但係乜都唔做，盡對係on lun9

禽流感點計？
瘋狗症又點計？

諗諗吓，我有理由相信係有人偷咗lab入面嘅動物去海鮮城度賣！

或者有動物走甩咗，比人捉到，覺得唔好晒，攞去海鮮城賣比d野味店舖。

流出咁多病例到外國，國際邊會搵唔病毒樣本，吹水都講要下邏輯

陳雲是不懂科學說科學。
他是文科出生。
他就是有小聰明，才懂扮專家，說自己沒修讀的科學。
但他不是大聰明，所以說錯了，還誤導自己和世人。

野味檔可以又賣蝙蝠，又賣蛇

咁都可以屈到泛民
熱狗私怨真係世界第一

佢唔係腦殘，佢係刻意咁做

如果佢既立場同佢口中所講既黃絲或泛民一樣既話，佢唯一既資產──佢班云粉支持者就可能不知不覺咁被其他人吸收。冇咗云粉，咁陳云仲剩底啲咩呢？所以佢一直以來都係極力反對自己支持者去參加所有泛民搞既反送中運動。由最初話美國會支持修例、到7-8月抹黑青政係鬼、再到之後話人搞活動係送頭、黎明行動係反智....多不勝數，總之佢就係極力要將自己支持者排除參加泛民搞既活動，就算件事係合理既。今次都一樣，

唔識就唔好up啦

正解

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

陳雲、黃永、潘麗瓊、屈穎妍：文科 9 upper

你地閱讀理解拎f?

收皮啦咁
以前禽流感點傳比人架

又泛民，乜都泛民，好撚大仇口喎

拉

弱智咪出聲啦

咪撚理個癲佬啦
浪費時間

半聰明的危險

麥理浩都是文科，但他有大聰明大智慧。

仲唔係共諜？

你食貓屎算啦

明明國師係串緊啲支那人係畜生

講真唔係有證據就咪撚亂Up.......

2020 都仲信舊雲你就真係一舊雲喇

野味市場係實驗室？

佢中肺炎死左算

口蹄呢
國師打左蒙仔針?

沙士咪蝙蝠傳比果子狸先
點樣冇可能法

Pull

收皮啦
夠鐘食藥喇

同場加映：佛珠防疫大法

仲有人睇條神經佬廢up

文科青山仔就收皮啦

咁你又惹到精神病俾青城？

有聽過「人畜共通疾病」嗎

信徒表示：你地因人廢言，老師又中，飯民連登，皇天擊殺

佢幾時入武漢？

病毒死亡

佢啲on9理論，食sars啲藥後遺症好大，食完對身體仲唔好，所以唔好去睇醫生 就唔洗食啲藥
問題係 你唔食藥 命都無 連有後遺症嘅機會都無

唔係話SARS係唔撚洗醫嘅扮病毒咩 做咩又變成支那實驗室病毒 揀定一邊好嗎

咪撚再po條撚屌啦

嗡乜鳩

私怨撚

其實病源就係黑警亂放催淚彈，比啲雀巢吸左飛入鬼國之後影響左食物鏈啲催淚雀比野生動物捕食，啲野生動物就比班中國畜生當野味食，所以就變左武漢肺炎

野味市場海陸空動物放埋一齊

禽流感？？

瘋狗症？

黑死病都唔識冇讀過歷史？

支那物種同香港人

驗腦啦樓主

無證據又走到咁前帶人炒車咩

個標題已經斷章取義
明明篇文講緊自然黎講係唔會發生
但依家共產黨走狗違反自然
有個實驗室製造生化武器
食野味係lesser evil vs 共狗實驗室係greater evil
但個個就專注係食野味
一講實驗室就話陰謀論未食藥

屌你中文拎幾

咪就係黑到死嘅病

咁共鏟黨將議席送俾泛民作回報係咩邏輯

屌你老母，佢自己都話確切證據依家無，然後用一套on9到癲嘅"科學推測"話大自然無可能發生，你老母屌話佢陰謀論嘅人，其實你係咪弱智？

發現好多人唔睇內文

柒左sor

佢語意係反諷，假設跨物種傳播病毒不可能的話，咁點解有黑死病既意思。

好搞笑 咁都要人解釋先明

有睇，但佢話po食野味相就係維穩簡直邏輯滿分

H5N1....

佢個腦中咗wars?

唔撚想知

拉

未代入到個語境，就咁睇真係會get錯既。粵話博大精深，又可以反諷，又可以提問。

適當地懷疑係無問題
但係佢鳩up病毒難以誇物種傳播，真係唔識分佢真心定假膠

我唔敢100%話沙士或者武肺唔係實驗室病毒
但都要有個好啲嘅理由/理據
唔係一句蚛國人做得出就算
成篇文講唔同物種唔會傳播病毒講到咁肯定
但最尾又提鼠疫？ 鼠疫由跳蚤傳去人類喎

我覺係啲蚛國人唔知餵咩俾野味食
(最初中招個批都係野味店打工）
特別係抗生素個類 等佢易養啲
令佢身啲菌已經有晒抗藥性 變到勁難殺死

黑死病
禽流感
瘋狗症

國師要唔要啪多粒藥先

到底佢係咪已經精神錯亂

佢幾撚時死

食藥未呀白卡佬

我覺得人體生化實驗係存在，每一個國家都有。我自己覺得係病毒演變既機會比較多，因為我信生物同細胞演變呢套規則

一、 又維護中共

二、 生物學嘅嘢 你識條撚咩

啲青山院友真係痴撚線
篇文明明就係夾硬搵位入去屌泛民
都俾院友講到篇文係屌中共

蝙蝠傳給蛇喔

蝙蝠住乜撚野樹大把蝙蝠住係陰暗洞穴

SOURCE呢?
專家?邊撚度專呀 睇過

武漢這麼快可以動物傳動物，蝙蝠傳給蛇，再局部地人傳人
連登仔直接無視呢幾句論述

Er...睇嚟我都有資格做國師，請人嗎

這種跨物種的傳遞，在大自然一般是不可能的
連登仔：陳雲話病毒冇可能跨物種傳染！

笑到

陳雲就是笑話

因人肺炎

佢又唔記得食藥
搵人較個鬧鐘提提佢啦

【長文分析】入黎話你知武漢肺炎病毒源頭係邊

兩個post講差唔多既野
一見陳雲就屌到仆街
連登仔

下次再貼呢 d 騙徒就直接 block 唔再起底

5毛尚且冇人信
陳雲條濕鳩我fb仲有好多人拜

唔使睇都知
講到尾又想話係實驗室做出黎
上次咪有人diu7過佢病理學咁專業都拎黎9up

不可能？

你證實到？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

敢膽佢去同管軼講

國師教你班兒登閪各方面思考，你班人嘈乜鳩

【世界大巧合】中國科學家兩年前發現新型冠狀病毒！國家級P4病毒中心正正位於「武漢」

笑死，連登仔因陳雲兩隻字抹殺自己思考既可能性

【長文分析】入黎話你知武漢肺炎病毒源頭係邊

有冇人還陳雲一個公道？

成段野就係想講武漢肺炎源頭喺支那P4實驗室

樓上班人

泛民打手潛曬水